NN 
O NN v NN Vp VB doma . 
Vp svoje . NN pro NN v NN . 
NN NN Vp VB NN . 
A pak už VB Vp NN . 
Za tim Vp VB AA NN . 
Vp to AA NN , který Vp až do NN . 
V NN Vp VB hodne NN na NN a ještě Vp do AA AA NN . 
V NN NN Vp VB do semipalatinsku na několik NN . 
V AA VB hodne mych NN . 
Pak už NN NN VB se Vp Vf se svou NN . 
AA NN Vp VB do AA NN s AA NN . 
Pak už VB Vp do NN a tím se moji AA NN Vp . 
NN 
VB AA NN na NN . 
Opravdu veškeré NN VB pro mě NN a NN . 
VB takové NN který VB AC Vf hodně NN na NN . 
VB mě NN . 
Z AA VB něco kom NN . 
NN . to ke NN mezi NN NN a tím , jak VB navenek , ale pro mě nejduležitejši VB NN Vp alespoň AA . 
Napřiklad nějake AA NN a NN . 
VB AC AA NN a bliskave Vs . 
Ne VB Vf hodne NN v NN a Vf to co mi VB Vf a co VB zrovna v NN , VB alespoň to , v čem se VB Vf přijemně a sam sebou . 
